我都唔明，價樓不斷創新高下，點解有買家覺得可以還價減8%？

AGENT打黎話, 買家還價減8%
話買家無錢
過去10年黎都上唔到車

我叫佢早抖, 依家叫業主降價賣樓真係發緊夢

咁你咪唔好賣囉嘈乜撚野

所以我由得層樓晒太陽

情願封盤

佢繼續做租租, 幫業主供樓

買家無錢
過去10年黎都上唔到車
大佬呀!當你開善堂咩

我心諗, 你無錢關我叉事？

咁我一次性交晒可唔可以平

所有賣樓既都一定係落錯車

十單有八單都係還價成交

唔夠錢唔去買細d遠d舊d?

我都係咁講

還1萬係OK

咪係, 依家根本好少人會賣樓

我賣其中一間出去, 比機會佢上車

我已經覺得係做緊善事

唔怪得知淡友俠今日咁嬲啦

佢今日做乜?

一早block個on9 淡友俠同佢個fd假糧單

年頭換樓 又係遇到個7頭AA
講明係換樓底過幾錢唔會賣，因為買唔返

個aa幫買家唔幫我
死纏 比我底線仲要平一成
又話個市呢樣果樣

最後block左佢電話
過兩星期我反價賣埋

香港地講樓
賣家係莊買家係閒都唔識分

一次性交就可以

市區放緊盤650
個aa打黎話買家要600樓下先做到按揭
但開價560
我同個aa講, 630有票我都無賣
叫你個客買大西北la

再加10%, 同業主玩野都戇鳩

身兼行會成員嘅立法會議員林健鋒(Jeffrey)近日申報，減持南區3個住宅物業連7個車位。

係咪收到d咩風
點解唔strong hold

今日高位，明日低位

你自己參透下

我真係打算加

HK$600萬以上至HK$1000萬
按揭成數唔係60％咩？
點解做唔到按揭？

真心請教一下

講真, 寶福山呎價仲貴

換吓樓啫

唔夠首期咪要低過600萬做8成

做唔到高過6成嘅按揭

講價既野大家開心既姐
賣家嗌高個價，買家還價，可能其實都係賣家心水價錢，買家又感覺自己買平左，大家開心

如果你覺得樓價不斷創新高，點解仲要賣？strong hold 有排升啦

你問正樓主死穴 你估真係賺夠，比其他人賺下咩

我都準備掃下貨，劈下4-50萬睇下班賣家點

而家唔劈，唔通等30000點先劈

係呀，有成7架車個車位又唔襯架車咪換下

還8萬仲可以傾下，還8%大d想頭喎

其實d買家都幾天真

銀行估得吹價就算啦

25K保安就含撚啦

14k順豐仔就含撚啦

【議員沽貨】梁美芬劈價百萬賣黃埔兩房 呎價1.6萬 (17:05)
文章日期：2019年1月21日

新盤市況暢旺之際，二手市場持續錄得減價成交；代理消息指，由立法會議員梁美芬持有的紅磡黃埔花園2期11座中層G室，屬實用面積389方呎2房戶，去年11月中放盤叫價730萬元，其後數次減價、最終累積劈價100萬或14%後，終以630萬元售出單位，折合實呎16195元。據土地註冊處資料顯示，上述單位由梁美芬於2010年以283萬元購入，現帳面賺347萬元，單位期間升值1.2倍。

呢個立法會議員搞乜

著得少布就係想比人強姦，呢個一定係定律。
嗯！

驚樓市跌，2019年1月低位

叫佢無錢唔好學人買樓

做得好，冇錢唔該過主

大紅人出沒，竟然無人回

係咪你鋤8%呀？你有撚錢咩

劈你老母

買家出價仲比銀行估價少30萬

你話係咪屌佢老母？

哎呀, 驚驚呀~~

層樓賣左未呀

淡淡：

貼臨約啦, 唔好貼埋D垃圾

層樓佢住過等同兇宅

平賣正常

唔該你地睇下D高官申報啦.......個個都大手放物業走.......你估佢地傻既咩.......
利申: 放緊...但暫時都企硬個價先

邊到有得睇高官申報？

今個星期多左人放盤係真

行政會議個WEB

你睇大陸一線城市市中心既樓同台灣台北市中心樓
再望下佢地普通人既收入
就會知香港樓其實唔算好貴

地旺唔一定樓會升
旺角尖沙咀旺到飛機 四通八達
但尖沙咀3x年洋樓呎價仲平過屯門

沙田河畔同第一城完全唔旺 但呎價貴過同樓齡同大細既港島鐵路上蓋洋樓

因為辣招將樓市撤底扭曲因爲上車客唔理狗屎垃圾總之係屋苑就狗衝 不論係天涯海角總之係屋苑就狗衝
唔睇租值唔睇配套唔睇樓齡唔睇位置唔睇交通唔睇地區

仲有高鐵站係西九龍
大陸人坐高鐵要衝都係由西九龍站衝出來湧入九龍站同尖沙咀
坐巴士就深圳灣直去屯門
鬼會同你去洪水橋呢d鬼地方
洪水橋留返來起屋苑比港豬自己買 港豬繼續每日坐三個鐘車來回九龍港島返工

果邊冇咩靚野好買

其實8% 實數係幾多
如果講緊4-5mil 既牙籤數
還價減30萬 唔算過份

利申: 試過減人200萬
還150萬成交

咁兩星期前真係無客，有就唔洗西你啦

自住3層樓，用7個車位咁撚癲
有5－6個老婆？

大潭道10A至10C號, 包括3個複式單位和地下露天停車場。個site 係誠興企業有限公司擁有，林健鋒係公司董事之一 。

你都識講係一線啦下話
而家係連大西北既二手樓都上到550萬up
咁都叫唔貴

香港幾大 台北上海北京幾大？

香港就算由屯門元朗天水圍出中環
個距離同時間都短過台北上海北京果d所謂既「城市範圍」

你買過樓未?

價錢同買賣年份係點?

早兩日, 全區業主叫價升咗大約10%
D買家仲係維持緊一個遠低於市價既叫價
離行離迾, 都唔知點傾

700放 得600擺明運吉

咪係，所以我買樓嗰陣都求業主加錢，否則唔買

佢肯瞓一年街乜撚嘢樓都買得起

佢還8%你還佢4%可能成事

你見地鐵上蓋好多半個月叫貴50萬點買

D 客開始掃上蓋鄰近樓盤

25K含撚保安嬲到

鋤咗你老母

租樓九年一共租左幾錢呀？而家一個月租緊幾錢呀？

你係咪無問佢枱底數？ 過6球做唔到8成？

叫個agent 收少啲佣幫幫人地啦

14k含撚順豐仔嬲到

希望大家曬少少時間 關心下

民陣6.9反惡法遊行

日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

可能今次，會係最後一次
6月12如果二讀成功後，三讀應該半個月內搞掂。
為咗自己 身邊嘅屋企人 朋友 下一代
星期日唔洗返工 唔好再話返工不了

下？宜家支爆 送中 有人要你間屋都偷笑啦

25K含撚保安

你老母一Q幾錢？

AGENT兩邊佣都唔收, 都唔夠COVER個差價

14k含撚順豐仔

Hey 乜嘢叫低置喱 我哋唔知
保安25K 2K走數知佢cheap喱
無計收入低 300呎樓供到變閪
9按聽返歸 樓爆就返鄉下席西

問緊你呀，租樓租左幾多錢呀，答啦好難答咩，用左好多錢呀？

發現佢係避答月入定租樓租幾錢應該個個月清既垃圾黎，似租劏房

成隻小丑咁以為好好笑

又月尾啦交租啦

月尾夠鐘屌你老母

小丑，今個月交幾錢租呀？要唔要眾籌？

佢又log out左喇 夠鐘又自然上黎吠

佢其實係連登存在既意義係零，只係一舊定時定候會上黎打幾句AI式駁唔到既垃圾

現實應該租劏房

賤種AA狗你老母畀人屌咗幾多鑊?

月尾啦喎，交幾多錢租呀？呢九年交左幾錢租呀？做咩唔敢答

今日都收到電話，冇放緊盤，打嚟試我話有客問800得唔得，但係我層樓銀行估緊930

貿易戰之下香港樓又有機會再創新高牙
ching睇定啲先賣，仲有得升

你老母畀人屌咗幾多Q?做咩唔敢答

25號啦入租未呀？whatsapp左張atm單畀業主未呀？

兜得好柒呀租樓狗唔敢講交左幾錢租

假糧單賤種AA狗嬲到

租樓俠交租啦，幫業主供樓
問極都逃避答幾錢租樓，唔通用左好多錢？

賤種假糧單AA狗老母做雞

交左租未呀？交左幾錢呀？答啦傻鳩

你老母做雞生愛滋死咗未?答啦賤種

今日咁早既？交完租黎呀？交幾錢呀

賤種AA狗老母做雞唔敢答？

入數未呀

驗愛滋未呀

租金幾錢避到幾時呀？

潛左去邊呀？交租呀？

落大雨呀，就黎十二點唔好冒雨入租啦

【有圖】淡友俠交租交到癡左

潛水狗去左邊呀？交租啦

屌咗你老母臭閪

上水嗱？入左租未

【淡友俠預視樓市大跌！？】海濱南岸大劈172萬... 但破頂 呎價逾2萬